今日得罪晒共產黨嬲到開真槍殺人，可以講得香港獨立未？

光復香港，時代革命
脫中解殖，香港獨立

支持死黑警血債血償
不了講港獨會激嬲共產黨

立即搶奪先機 放火手足係唔會燒民居

港獨? 直頭反佢老味, 輸出革命, 同佢做忌

可以

驅逐共黨 港人治港

大家點睇脫共？

同屯門大媽共建民主中國？不了。

可以前面加多句主權在民